【呼籲】香港警隊放低攻擊性武器。

呼籲香港警隊停止投擲攻擊性武器。解除裝備並舉手向市民投降。

#民意不能避
#全民定必追究